ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

٩꒰๑• ̫•๑꒱۶♡

幫我

幫你老母

騙

你地唔撚悶嘅咩。。。好似精神病咁成日開同一樣嘅post同一樣嘅comment

我有精神病

精神病會唔會易啲呃到撚含

你試下
可能含到d青山撚

你條mk撚我ok

死撚開啦屌你老母

唔幫肥仔含，走開

╮(╯▽╰)╭

肥仔條撚有陣酸叔味，不了

ok, 即刻飛的

你肥?

肥毒柒醜矮，樣樣齊

死撚左